失業空少報到區

連登咁多PO講空姐
要平衡一下

各位空少你地有咩打算

我以前剩係知有個機師兼職揸巴士
佢真係醒目好有遠見

打算賣花

幫手介紹空姐

靚仔空少

唔好係連登討論啦 轉個頭又一堆人入黎追住我地屌

靚仔空少賣唔賣相

咁去tt1069討論

兼職揸巴士

Control station, X281A ready to taxing

諗唔到可以做咩
完全冇技能

淨係識對餐車
唔通真係要做waiter

推餐車

醫院派餐有無得諗

一係試下老人院派餐